曾與巴馬丹拿確診員工開會 醫管局一員工喉不適送院

由新型冠狀病毒引起的武漢肺炎疫情持續，本港今日增3宗確診個案，至今本港確診個案累計60宗。其中第57宗個案患者是住在太古城的54歲男子，他在巴馬丹拿集團任職工程師，其45歲同事亦初步確診，二人曾經在本月6日和7日一同到醫院管理局總部出席一個會議。

醫院管理局今日（17日）表示，有關會議均在兩名病人出現病徵前舉行，參與會議人士全部都有佩戴口罩，有關調查仍在進行中。而於今日黃昏，一名曾有出席本月7日會議的員工表示喉部不適，將會送院檢查及進行新型冠狀病毒檢測，到於其他的員工均沒有表示不適。

最緊要人有事

中招？！

中

幫佢深喉過?

WSP 都係，兩間都唔洗番工1個禮拜

佢同巴馬拿總統有無交情

攪炒！！！

抵撚死

唔係話有2個發燒架咩？

唔係話戴左口罩冇事咩

戴咗口罩都出事

戴左口罩唔怕架
照返工啦

先1個禮拜？最少14日啦

工程公司迫人返工?

果1層咋

回力鏢勁撚到

報應來了，HA，嘿嘿

又話冇事仲唔洗隔離添

係咪食錯咩

HA高層食屎啦

武漢肺炎係咪真係有眼

藍屍、藍店員工、出賣手足教堂、HA

睇個勢應該好快入狗屋政總